成個牆八成半都係香港加油, 有冇啲實際啲表達下,

加油我都識講, 但我唔覺得有咩幫助.

我無嘢講

對絶望嘅人好有用

我唔係話要非黑即白, 咁你點會有意見, 有時見到啲成日話冇所謂人, 其實就最有所謂, 如果香港人成日唔用腦, 香港就真係死得

我覺得咁先絕望, 都唔知做乜9

我唔知你有冇試過 但我試過覺得好無助 覺得好似乜都試過曬都冇用 香港係咪冇得救
睇完連儂牆會覺得其實仲有好多人都未放棄 好似仲有一絲希望

長輩牆好成功吸引一班廢中廢老睇

做緊一樣法律唔認同嘅事，寫嘅當下仲得閒去諗啲咩字句？

對你無用，或者點都好！對絕望嘅人都一定有幫助！不分化，不割蓆。

幅牆其中一個作用就係比人取暖

如果你有其他實際啲既意見可以提出，或是直接寫上去

用途都唔同
調轉依度都唔會一堆香港加油post啦

我覺得係有創意

又岩, 冇諗到取暖

以心理角度同潛意識或文字表面意思，香港人加油其實係好虛無縹緲，加油都要有個目標或意途，加油啲乜，可能你就咁睇加油好有鼓勵士氣既感覺，但深層啲，加油啲乜？可能每個人諗既都唔一樣，冇左度力

岩, 十分認同.

本身個牆就冇實際用途 唔通佢哋會慢慢睇咩
呢個牆嘅價值就係本身已數量取勝

你去貼咪得囉

我覺得睇你點包裝, 長輩圖幾好丫

你用咩衡量我冇咁做?